五毛真係好黑人憎

明明講普通話就係原罪，一個個議員奶曬共咁，英文差就咪學人做議員